劉細良警告美國打支那有機會放棄香港

侵侵爸爸唔要我地啦！

唔介意同支那玉石俱焚

敵國領土根本冇得保
差在救唔救香港人

2020年12月你會見到一個令你難以想像的情況 香港人終於可以勝利

喂屌你打支那第一個打香港我都唔區

我願意香港全滅去攬炒支那

無計

連登仔警告劉細良再鳩up有機會放棄泛民

香港人爭住帶路

反而保護香港打佢地

如果為咗收CCP皮 香港都一定要收皮 嚟啦

就係要呢D
最驚佢唔打

劉細良警告連登仔見到水砲車要坐低

冇所謂
700萬換哂14億死全國都得

灣仔北隨便轟炸
反正全部都係支那嘅物業

係咪on9
美國根本完全唔需要出兵

美國肯出兵打支那咩都值得

邊個會介意呀
如果中國死嘅先決條件係香港死
大把連登仔帶頭自殺

美軍來了我帶路

只要可以報仇我唔介意

冇所謂
不過等我走咗先

到時要進貢哂d港女比美軍玩
邊個唔肯邊個就係鬼

熱戰又好冷戰又好 點解會有人覺得香港會安好無恙
美國搵人安置香港人就係預香港一定會變廢墟
好多人日日叫國安法過 但以為傷既只係支那 我身邊D人就係咁
但攬炒唔係口號 支那死一定會拉埋香港
我係支持美國打鳩支那既

佢未係泛民囉

咁美國佬都叫咗安置大家啦
就係預咗香港會死
咁如果大家唔接受安置，咁就同香港一齊死囉

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

攬炒仲會唔係預咗？

我地要熱戰
經濟戰痛唔到肉

佢講國際關係無一次準

劉細良收皮la

好，炸落黎唔該

9up 咁多次 有邊幾次係中架

劉細娘講嘢點解咁有權威？

美國如果係由於香港而開砲，成件事既解決都會係香港

承你貴言

要帶住個青蛙頭行
前面出緊火魔 後面玩青蛙頭
跟住再叫人貨金俾佢

今日美國唔會願意犧牲美軍任何一條人命
咪經濟戰搞到支那食草算

你好似唔明佢講乜

我要攬炒

劉細良⋯⋯

不如你有諗下點解美國要幫香港，
美國人欠左香港人？

講真都係利益所在姐，
要令美國覺得幫香港會令佢得益，
咁佢咪會幫囉。

香港人仲怕輸咩？

大家咁話

劉細良出咗香港，有咩門路收風？

呢條友又係9up王

煩到西

路遙知馬力 得蕭生最貼地

冇錯態度正確 我也一樣

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

我睇你拉得幾多個

我有好多国安朋友

打啦 再跪根本輸一世

點解？大把港豬仲追價買樓就知冇得救, 佢哋覺得揾到食就夠, 自由有鳩所謂, 今時今日政治環境都唔覺有問題

黎啦，同支共攬住一齊死係香港人既光榮。 願榮光...

好似係某紅媒作品高汁到

14 億人陪葬
諗起都

侵侵講左唔想傷害香港太多
佢未必會係今次任期內開戰
連任既話 咁侵侵再次競選講既野佢就會好努力咁兌現
以侵侵兌現率黎講 再次連任機會係大撚過戀登

不嬲都係因為香港係中共春袋，美國先會幫香港
總之一日用香港可以打鳩中共對美國有益，佢就會繼續支持香港架啦
成日話侵侵唔係真心幫真係唔知做乜鳩

唔好因為我係嬌花而憐惜我
黎啦 大力啲啦

美軍黎香港登陸

夢想

其實佢9up d咩都唔會影響美國國策
不如問下佢坐低左味

仲有人聽佢講野嫁？

佢啲國安朋友話佢知？

坦白講，真係有d驚

佢乜水？叫人坐低個冷氣軍師？

無撚錯，要共產黨亡，香港必需亡。斬撚死所有共狗

真係冇所謂喎

佢真係肯打嘅話放棄香港又有乜所謂

正

有機會放棄制裁香港先啱

然後帶頭捉「鬼」
最on9係有人信

又燈無次中,燈神接班人

我都係咁睇， 但好多巴打唔認同... 我話救香港人係做咗嘢都俾人屌

陸頌雄定唔知邊個保皇派整好好j

Sir, this way

不嬲講唔可以買死一邊
係上個月成個連登俾人帶風向
吹二元對立盲撐侵

劉細良就算數啦

根本9唔搭8 邏輯都有問題

傻狗來

劉細良眼中個個都係鬼今次包括埋美國

都滅黨驚閪放棄香港
咁叫香港獨立嚟做咩

侵侵只要11月連任成功
咁個波就去返習狗度

佢永續帝位即係要21年做到大戰功出黎
咁到時侵侵睇住黎食

第一日知咩？
香港唔死點滅共呀

打嘅意思係乜先 ?

打仗 ?
隨便放棄香港吧

笑左

其實一開始已經係想置之死地而後生

用香港嚟還地球一個淨土. 我唔介意架

講左
美國一定會打殘支那

但無話佢要保香港

如果老美真打支那，將其滅國，又肯收留香港人，咁仲強求咩？

你劉細良塞返入你老母個閪度啦

SIR THIS WAY

佢講香港政府架構 + 區議會個d就真係有用
始終佢做過中策組
不過一講國際政治就

真呀

幾時有講過幫香港
用香港借力打共產黨是常識吧

同支那玉石俱焚

到時男嘅殺，女嘅姦，理閪得你係香港人定大陸人

逃走豬

一開始就正常 聽聽下已經唔對路啦

得先得架

不如教下我哋點可以令美國快D 加快 滅共好

中國稱霸 只會令世界入dark ages

如果美國係左冷禪 中國一定係岳不群 ！

連仔窮到cls

屌佢老味。佢有邊次講中架。前期又講美國同大陸做枱底交易放棄香港。咩都佢曬。

鬼佬
咁佢都算中既

香港登陸

啲獨派都唔知寫唔寫到咁清晰路線圖

仇？姦左你娘同爹

佢喺水砲車前面坐低完先再出嚟9up啦

真係唔可以聽落去,mcjin D rap一樣

一齊死啦小支支

香港搵到d二戰未爆彈全部都係盟軍
睇歷史都大約知未來係點

人哋講咗香港係Ally, 又stand with the people of hk, 又west Berlin, 要life boat, 仲想點guarantee ?

MOLALA 俾人知道哂

為左文明世界不被邪惡獨裁政權統治
絕對值得

佢估sir this way係9 嗌?

喺佢眼中全世界都係鬼，包括美國

唔係不嬲都焦土攬炒？

國家利益永遠大過仁義道德

打囉
打得幾多日

係就快d 得個講字

屌你啦 劉細良

等睇

_平香港？
美國人走哂=準備開波？

支持射香港，先破後立

反正我呢啲窮撚都冇嘢可以輸

佢撈咁耐都紅唔起唔係冇原因

講野缺乏邏輯

我警告劉細良
唔好將自己想象嘅嘢當成係事實
周圍亂吹

見一個殺一個啦

愛侵力

侵衛兵日常：
先貼張 侵坦克.gif
凡係反侵都係左膠
民主黨就係奶共
拜登就係收咗中共錢兼戀童

全部雞蛋放同一個籃
連登仔或成最大贏家

我想問一句，香港有嗱戰略價值？

快啲啦，等咗好耐

【正視聽】

要攪支共，就要先攪香港，黎個係阿媽係女人，問題係你怕痛就唔可以直擊支共，所以美帝會先開逃生門，你唔及時避開，可以搬返支拿住，選擇權係支共手

if we burn, you burn with us

你聽下佢上年啲言論先。佢講出來論點好反美

現實無左美國出手。香港一早屠左成啦。洗玩國安咩

14億+700萬 抵啦

正常
佢要郁中共，就算唔係熱戰，香港都係缺口嚟，唔打先奇
特別係中共最鍾意透過香港入口敏感技術，打科技戰一定要封死香港先

香港係糧倉，放黃金既地方
直頭要先滅糧倉，再直搗黃龍

嚟

我哋都控制唔到㗎啦on9

無所謂 做難民都要支那死

佢所有關於美國幫香港。佢都會陰謀論

早期聽都覺佢講既野。幾好。聽耐左發現佢反美派。一關於美國都會妖魔化。之後就無再見。覺得佢存在偏見。唔客觀去分析

問過我未？

想打贏中共又唔要美國插手，又唔肯攬炒
佢條友真係好離地

快點強姦我

所以唔洗聽佢講。條友都廢廢地

預左

男嘅比 gay 佬。

可以攬住中共死又唔怕喎

如果真係可以令全黨死清光包括其後代子女誅連九族又算得係咩

香港死
習種一家小小都唔痛

自從袁爸上位 感覺細良口風唔同左

照打plzzz

下袁爸冇人理啦

佢仲性幻想會唔立

我都冇聽了

咁梗係影響到美國利益先會幫

全世界三分一資金在香港 你話幾重要

焦土

講佐核爆都唔割

玉石俱焚一早預咗㗎啦
來吧

如果有一日真係美國有機會打支那
我相信放風果個唔會係劉細良

心水清！全世界三分一錢在香港

12月

美國肯打柒支那又有咩所謂
係咪又係度FF可以香港可以生存

ching講晒啲精華出嚟

有個professor 分享咗佢老豆定老母嘅故事
話係美軍去到比張form 佢地填自己個名
咁個時prof 個老豆定老母唔識字就揾人寫自己個名

然後就有綠卡，用軍機接咗佢去美國

想中共死又唔要美國插手，唔肯全香港攬炒
你想點？

跟本來打中共，就一定要打埋香港
如果唔係香港實做二五仔

運動初期講啲嘢都正常, 之後越來越唔對路, 成日暗示美國唔會幫香港
後期整埋啲pepe頭同叫人坐低擋水炮車真係覺得條友on9

sir this way

自行判斷開post呢條友係咪五毛

俾埋武器我地幫手

我又唔係咁睇/同意得晒。

我同意細良講美國佬一定以自己利益行先，中美經濟你中有我我中有你亦係事實。香港對佢地嚟講某程度上係個籌碼/一隻棋，可犧牲可交換條件。

但問題嚟喇：

1）美國係咪已經放棄用武漢肺炎狙擊中共、乘機打殘佢、要佢作出賠償呢？如果唔係嘅話，香港問題一定係一個package/連環拳嘅一部分。

2）國內反共情緒高漲。美國民意而家一般有60幾%人討厭中共/中國，而美國選舉制度又係民舉的，任何政客、總統想有票都必然要打反共牌。係呢種主旋律帶動下，我睇唔到國會/總統可以對中共作出幾多讓步。

3）正如蓬佩奧早2日向歐盟游說時講過，反共唔係叫佢地係中國同美國之間作出選擇，而家係民主同極權之間作出選擇，呢個真係擲地有聲。無論G7定歐洲議會呢幾日都係香港問題罕有地發聲，美國佬背後一定做咗好多嘢。

4）中美利益問題。雖然的確你中有我我中有你，但如果大家行落去都無運行嘅，甚至乎你都有第三者，會喺我瞓覺時捅我一刀嘅，咁真係長痛不如短痛。而家中國攪一帶一路、2025擺明挑晒機想取代美國佬做世界一哥，你估美國佬知唔知？對上一個挑戰爭做大佬果條友叫蘇聯，結果咩下場？

不過美國佬做嘢幾實真係好有耐性，唔會同你急。佢發現伴侶有第三者都唔會怒氣匆匆第日上律師樓簽紙離婚，而係會賣晒熟於自己嘅資產再過比比屋企人先再同你離。美蘇冷戰都玩足幾十年，中美自岩岩開波一年度，其實要玩真係有排玩。

5）咁香港最大最大角色係咩？係佢真係一個連結到世界嘅國際城市。無論日韓東南亞、五眼定歐盟，所有民主自由國家都有香港人嘅「族裔」。而香港呢一百幾十年比國際嘅形象亦一向係個自由嘅國際城市。話香港係新柏林、西柏林其實真係無誇張。一個象徵自由嘅城市如果遭到極權毒手，我地嘅僑胞相信都會全力支援，文明國家如果咁都毫無反應嘅話，真係好難講得通、好難向國民交代。

我唔係樂觀、天真到會妄想中共呢條顛佬會識得收手甚至係比雙普選香港人，美國對香港付出上限、止蝕位亦會止於熱戰爭。
但基於上述原因，如果中共係都要一意孤行，係香港立國安法，實行極權統治嘅話，世界自然會對佢嘅傲慢作出懲罰，到時佢自己一定都會焦頭爛額。到時全世界都會睇清楚：選擇攬炒嘅係佢，唔係我地。真係去到果種田地嘅，大家要記住，香港從來唔係一塊地、一舊錢，而係一個民族、一份精神。有呢種諗法有共鳴嘅香港人，到時自然會係世界嘅大舞台上薪火相傳。

P.S.成場運動付出最多最慘烈嘅係被捕/坐緊冤獄嘅手足，將來世界變成點都好，大家一定要竭盡全力救手足。

Agm 130 滿天飛？

香港獨立！！

其實最緊要係抬英國佬上轎。美國響佢地眼中只係利益。但英國佬最怕人口實。

是但啦，呢個垃圾城市。我要做美國人

最好嘅幫香港方法就係滅共
要滅共就要先滅香港
驚嘅人好心就走，咪撚係到9up

咪唔好要囉，從來都冇諗過可以獨善其身

劉細良到底知唔知咩係攬炒
當初邊個迫到我地咁

總之條友係唔係鬼我唔知。但講啲野係唔撚用腦就真既

on9, 美軍控制住南海支那已經瀨屎啦

咁多國家都放風肯接收香港人，已經係俾左後路
講到明攬炒，呢一刻仲係覺得要中共滅亡但唔想影響自己喺香港嘅利益真係好離地

咁又冇咁快

最後個步其實蘇聯解體後一直都係

港島核爆

同咖喱飯唔開名怒屌袁弓夷好鬧李柱銘自行立23條

脫共都精彩

早啲解脫好過繼續俾支那強姦

細良又要驚ar吊！
聽得多真係會變智障

分化我地同美國

美軍肯打支那

死又何懼之有

能滅到世界最邪惡既政權

每個香港人都願意豁出去

因為可以為下一代建立更好的未來

唔系要呢d,係金融打擊呀。

殉港滅共救世

大台良又係到誤大眾

無所謂

你估國際金融中心個名流架

話明攬炒點會唔炒埋香港

外國共管香港

無既話做咩三十年前搞條香港關係法

美國警告香港打支那有機會放棄劉細良

有生之年共產黨倒台
我死都得

邊個玉邊個石

垃圾冷氣軍師睇黎想投共了，或者應該話佢一直都係幫緊中共維穩先啱。從曾蔭權時代已經係投共份子黎。

一啲耐性都冇
如果美國真係為利益而唔打殘中共，咁係佢短視
香港已經盡曬力曝露中共既弱點，咁都唔幫施打既，扺輸啦

打啦，sir this way

Why not ?

珠江口軍事基地

你將30年前嘅前術套落現代戰爭？

打完中国啲衛星，再炸佢導彈基地，場仗已經打完
以上兩樣嘢斬唔係香港

還是你認為美軍會係香港登陸同老降打巷戰？

我ok喎，依家香港都係死緊，仲有得揀攬唔攬埋支那陪葬

又有好多人話一齊死就係WIN

wfc劉細良同偽本土范國威
李柱銘講啲野咁撚弱智都有得spin?

好j到呢

細良:唔可以因為人哋一句話就抹煞左人哋一生嘅功勞

但李柱銘一生都肯肯定係個大中華膠、賣港賊

明顯錯晒step

最鐘意玉石俱焚

贏左中國 香港都被free啦

咁劉生坐低左未？
幾時找數？
講完唔找數既人 仲有人留意佢jm9
鼓勵d所謂kol推人去死無後果呀？

打左先啦

唔認同邊個做總統都一樣反共
拜登上場會幫支那洗白

如果我嘅犧牲可以保存人類文明
我唔介意

宜家講緊有機會滅到支那呀

仲諗住保住嗰個比人陰啲陰啲殘害嘅香港 諗點慾火重生啦撚樣 到時呢啲KOL就真係比人警告兼放棄喇

劉你老母呀冚家剷

班賤畜港豬一蚊都唔出就想美國出兵打救，真係賤中之賤。

只要可以攬炒
I don't care